FIFA 19 Ultimate Team討論區(222) 祝1001中icon

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

電欺打cam咁有趣

點解要咁做

當全能中場咁玩

佢冇sm又冇氣喎
傳波又唔係特別好，射波都係

nif neymar + baby blanc
定
baby best + pogba 好
感覺前者好似勁d 但後者有pogba 射到遠射 大家覺得邊個好d

另一隻防中係kante
前場另外3個係fb ibra + potm rashford + toty bale

得一招猛抽 好似打防中啱d

睇你多唔多傳比防中位
射到遠射係大威脅好多既

有無人用過UCL Live花曼？想趁低價入隻玩下

防中更加冇體力

防中佢唔夠氣,根本最適合都係中堅

好中意跑個時個頭fingfing

接波ok,傳波唔掂,掉波無奶力

咁省返

防中我用黎拍列卡特一個掃 一係一搶

反應快 但會派膠 kicking好廢

德甲正正經經入隻普金扭亞好d,幾皮又唔係貴

用過啦，瘋狂派膠

係唔夠穩,d普金龍用過晒,最勁一定係ddg,其他是鳩但(即係無隻掂)

middle馬基同prime分別大唔大?

ddg>>>>>25圖＝舉手>>>其他>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>保方

我呢次咪係自己跑出嚟，接唔實，再俾人入埋

無提cech棄用

cech 係其他果類

Griezmann 新個樣好型 有張硬吹普金但想買多隻if / ucl 有無人有食評

Cech 係保方之後

施治一定要上榜,排最尾,dklm垃圾到

迪基亞7CHEM夠唔夠用?
alisson真係好撚廢

普金不如

真係？

依家炒toty 仲炒唔炒得起？

吓 賣完出去蝕tax都無左啦

回傳黎架？

呢個價錢絕對抵屌 不過唔算預佢有得升

炒toty？
你係咪想講totw

係

我仲記得岩岩出果下個個爭住做，ddg跌左幾皮

真係,提一次屌一次,無用過咁廢既龍

Toty
前日炒過隻vvd,賺咗200k
1.3m bought in 1.5m sold out
其實我係新手黎 有錯屌細力啲

換左luiz諗住試下alisson 打4場DR輸哂
我都諗住換迪基亞 有冇巴打知7 chem夠唔夠做

你同我一撚樣
我想打柒隻alisson
廢撚到

加埋教練會8chem
應該點都好過alisson 25嗰d

隻垃圾reaction得77,雖然我唔知呢樣影唔影響個龍d撲救

第一次買coin 想問改完密碼 同 更新備份碼就夠？

之前出prime icon moment有panic先跌咁多
tax太高好難炒

唔抵玩 計埋tax都有賺12萬既 但個本太大

無錯 邊間買

賤種list ： cavani cech 仲有無

唔該巴打 但邊間唔敢係到講 依排有冇巴打買coin奶過野？

卡雲尼真係廢到hihi

我咪買完比人沒收哂啲錢先問你邊間買

上個post講vds vs ddg
我用過普金三龍+togs ddg
Vds真心勁過曬
Ddg唔夠vds手長同高
守燒味差一班
地波兩者差唔多 vds識落地 ddg用腳
唯一輸既出迎唔夠舉手快

保方 有時對佢都見佢派膠

想知如果打4231兩翼較stay forward 兩隻cdm係咪唔好較cover centre
而家用緊咁較搞到人地隻閘上嚟個陣條邊長期得隻閘係到守

唔該哂
返去睇下有冇好D

古圖斯(派膠)世界第一

我隻10 chem Cech好撚勁喎
差唔多場場都clean sheet

用開toty ddg
話晒愛將
前個排成副身家用晒黎買佢返黎

原來就係你，記得有個巴打好似cavani係殺父仇人咁。

3腳夠用？

其實除左DDG 其他龍門係我心目中都係同一層次所以唔需要特別諗用邊隻 如果唔係DDG 就用自已鐘意啦 我自已開季到呢家仲用緊 RTTF 花曼

我覺得卡斯最廢

各位巴打Icon防中
Prime 馬基利尼
Baby白蘭斯
Prime比提
邊隻好啲

之前就廢，宜家勁左好多

[砌chem求教] 前場3隻係咪點轉都做唔到全部full chem?
如果係就唯有唔追牙朗住了

對親ddg唔知係心理壓力定真係佢勁
次次都比佢救晒啲波

白蘭斯要手控
另外兩隻自動波
比提守高波會好過馬基利尼

我用Prime比堤

利申用過普金 ddg 卡吐 Neuer 88 Alisson同baby vds

Neuer>卡吐=ddg >Alisson=vds

有愛 唯有盡量順腳先射

想換走ccc尼 卡左分 係咪意甲佢最勁無其他人簡

dzeko咁低PAC都用到咩

Miss好多直線/跑囉 中意無法

應該朗或者ibra是但點都一隻8 chem

當拿龍馬

有時半場就換

用過曬三隻 非prime版
Petit > make = blanc
Blanc aggressions 太低 唔識自動吸波 咁洗撚買icon防中
Make模組太細粒 爭頂轉9成
Petit最全面 有埋遠射 燒味助攻助守都得

唔係

係 點都要有一隻8 chem其實8chem都冇咩野 如果你個球員本身係屈 8chem照屌打

25 patch前patch後都唔係ddg個皮
高波接唔實 地波望住入

更新前freshman勁

咁即係唔得了
佢要全獌
cancelo fail

電欺stay back,我去到7x分鐘已經冇氣

如果你肯左右閘肯轉祖記就可以full chem

咁就用住福仔先
有機會就upgrade左Blanc先再諗朗了 謝巴打

呢隻幾好

請問用過vds幾多場
Vds衰過古圖都講得出
Vds公認係古圖upgrade 版
身高手長 出迎慢 但識接實同落地
Hater都做好少少功課先啦

要全獌
先謝過太陽巴了

有愛就愛到底

呢個okay喎

睇下隻大碌要幾錢先

朗隊換牙朗
博格巴 白蘭斯 調位

大碌都出埋

朗隊都無

咁不如用拿神

Help 有咩龍好過ccc

傳波又好D

冷靜dhater我就唔會專登買佢用啦
零課戰士貪錢多咩
無錯用得唔耐 一個wl到
但連續三四場全場0 save俾人一射一中入波
頂唔住換左
可能中鉛可能純粹我太廢
用禁耐反而自己感覺neuer最好
如果唔係因爲依加cb用militao加luiz連唔到chem 都想用番

食shadow好似都不錯用仲附送壓星效果

白連閘位link伊巴仲好啦 然後買cb blanc

Any otw 中kagawa 差啲本都蝕埋

有無巴打一開game收到Ea送咗隻 87 if laporte
係咪個個都有?

同意普金舉手最好用
但古圖真係好撚廢 唔會同ddg同lv
而vds一定好過ailisson

意假得幾個選擇
龍馬
費倫天拿隻FS
CCC
隻隻都試下囉, 又唔係貴又唔會大跌水

又係油西 教練

Tradable

做otw upgrade 換番黎，依家係唔係完全唔入流 賣列卡特套現用佢 係唔係好不智

咁算喇，留番sbc做材料算

想問Otw Felipe Andersen 食咩chem好？

無貨入

列卡特同雲迪克邊隻拍雷欺好

今個星期好似都無咩好野
D pack 留下星期先開會唔會仲好

幾時都唔會中好野

留親都冇好野中

黑卡馬屎眼食咩chem好？

咁都係
但今個星期完全無野岩心水

神射手

入唔到

希望4點執到d

各位巴打 我究竟點做好
Option1: All in 阿朗 一鋪清袋
Option2: 入隻icon中場同中堅
Option3:入icon前鋒加中場

thx

一定阿朗啦

1
睇下仲做唔做到manolas sbc

冇啲大志 moment icon我嚟喇

icon moments唔會有份抽中
icon moments in pack即係pack weight好閪
抽卡等icon moments promo完咗先抽

All in完阿朗 已經清袋
仲要追唔到通漲
每次上futbin睇 屌那星又升1皮
那有錢你老母
打機同現實生活一樣 都要追通漲 我屌！

10chem個左cg 希望會表現好小小唔係再黃大仙

DR rank3 WL silver1 仲要垃圾totw 零期待

祝巴打你好運
我最貴試過中隻普金DDG (untrade)

紅卡全部唔入隊 多謝EA

In 阿朗 we trust?

開左隻89 Hummels 但全英超 入唔到隊

鳩噏吓啫 我都係一直中垃圾

Who？

其實有冇講過icon mements係限時in pack先

全靠我啲untrade包中幾隻肥料俾我做otw sbc

改左名真係work

做sbc用黎舉

有隻89花膠in concept

派左彩d咭好似仲貴左嘅
今朝仲掃到少少貨
呢個鐘乜都未入過

牙朗又升左十萬

又好似冇
仲話winter refresh之後仲會有得出

留pack等tots算

入隊咭會升唔出奇
d人可能儲夠錢就買

肥料咭反而無乜panic sell

法甲幾時up？
等隻88包皮等得好苦

唔小心㩒錯，transfer targets去咗unassigned塞撚住，係咪無計？

無得開包/扔返去transfer list
返唔到target

今晚/聽晚/星期六/星期日

DR Reward通常會揀邊個option?岩岩開始玩 咩都唔識

荷甲有冇得update?

好冇運？

有都會計rotw, 但rotw唔知有冇份upgrade

無錢揀錢穩陣啲

Un吹準備又抽垃圾

新玩揀錢啦
而家啲普金咁平
揀錢其實幾抵屌

又係時候入黎睇大家中好嘢

新sbc?

歐霸sbc 不過慢同埋氣略短

25萬 應該儲多啲買普金包皮定買其他普金人好？
新玩無乜勁人

傳聞中嘅UCL同UEL Moment 各一張
(Manolas + 呢隻花膠)

吹硬吹summer otw 好定 吹得嘅all otw好

點解要同EA夾埋一齊撚我
這樣做對你有什麼好處

唔知算好唔好 試過課金開左幾個promo pack 中過vvd同ddg 而家隊波最貴係佢兩個同普巴

一定Summer
Any中隻75無女
你想再刷都冇機會

幾個promo pack中vvd,ddg 咁揀pack啦你

all in Cron

好運簡包 唔好運簡錢 炒卡買人

好嘅 陣間做

冇唔開心系列

想要紋身佬

兩張紅卡中81 82

有無人賣coin

多謝各巴位既意見
我已all in阿朗
得反135coins

紅卡84 85肥料

下一步就儲錢入比提同bb里奧

84 2隻

開d鳩包中到4000coins好開心

唔夠bot快

diu mega pack

俾隻sif 遠射到傻

86福仔定88美羊？

巴神加迪米比

Coman
Demirbay
兩張紅卡肥料
今期中乜都開得好撚爽, 因為張張都冇撚用

福
可以保值

IF 尼恩 係咪用basic 已經最好？

Juan Jesus 用落如何，想賣ramos轉佢

求意見，1M budget想換隻CB

好撚痴線 唔知幾耐冇見過walkout 誇張
辛苦打好成績都唔知做乜鳩

ramos實好d架wo 何必呢

點解唔做雷斯

Miss咗

冇整雷斯？玩純英超都唔整真係幫你唔到

咁都係個幾隻
prime rio
89／91 blanc
desailly

屌 bid野bid得快
俾on9 ea bam尻左唔俾我bid野可以點

等一陣無事

正 supersub

入完貨了

SULE大趺價
終於可以入番幾張做SBC

肥料卡大跌？

300k求換走fabinho賣totgs ddg換nif ddg可以有500k budget

if廢奴好似好慢又冇身位冇跳躍,有冇人用過
500k有冇icon cdm

大家通常rival 會拎coins 定包？

12 rare player pack

pogba啦 幾好用

一車車貨出緊黎

拎晒啲硬吹去做trade summer otw中隻felipe anderson收返30萬

紅卡中高文 開pack中kagawa
做埋sbc中安達臣

又係龍 迪基亞又唔見我中

求神拜佛出flashback robben

用過，我都知好用，但要手控，想自動啲

Qs lo

你張連卡特好唔好用？
同埋隻曼cb好用咩？我都有但轉左熱alder

今個禮拜無隻用得落手 中隻最高rating肥料仲想點

91肥料，慳幾萬

由干蛇轉左sif普巴 打cdm set stay back, 好似唔識企防守位置咁

我宣布呢個垃圾pack中野最好
今個星期無點打dr
中van dijk 古圖 兩張廢黑

同我個陣幾似
不過500k icon cdm無咩好選擇

當初我都唔覺91施治廢 以為人哋射得靚 救唔到都好正常 但慢慢我知道我錯了 對敵人仁慈即係對自己殘忍

宣你老母咩
冇運個陣又唔見你宣佈佢係垃圾包

個個星期抽紅卡已經無乜期待
根本無乜邊隻有用

紅咭可唔可以下星期先開？

紅卡留到幾時開都係呢個星期堆totw

原來西維爾贏哂兩場

全撚部都垃圾包

早d中就好 電欺加蘇金寶用唔到 唔係整電欺都仲可以轉

可以
你5，6月先開都得
不過開嘅人都係今星期嗰d

lindelof好用，用左好耐，平平地有75pac又有一定phy，最緊要有控球能力印象中未輸過十二碼
lingard用嚟攝人數遲下食catalyst睇下會唔會再好用啲

上次我都係依個廢pack中HL Reus

哩幾個鐘d人放完就升番
個個星期都係咁

除非冇曬sbc做

垃圾

搏EA出錯 Anderson sif果期咪有人開到上期pack開下期紅卡

無英超既week特別好運

究竟我wl 前有冇可能bid 到張shadow

儲多100k買bb ballack呢

個人認為首選一定係普巴
BB BALLACK你打CDM未必夠氣守全場

岩岩都撳到隻
瘋狂F5啦

幾個月前開始就bid 唔到
ea 都冇諗過搞搞佢

好撚on9

連敵路夫好用 pass高 唔慢 有防

唔做雷斯？

笑撚死

如果可以比錢拆番d裝左嘅chem出黎就好
或者賣左張咭會跌番個chem出黎

你抽紅卡把撚咩

The tech isn't here yet...

隻隻93＋

派彩一口氣入咗IF馬屎眼中IF福仔
好期待

咩野新樣？

好多顏色

Hl rashford ->cruyff
Okay->best
Upgrade咩先

入左咩

跟
幾錢入？

巴打比個名ok?

新手剛玩，窮到開巷

而加先入？

84肥料跌 做包otw先

新玩唔太敢建議你炒卡，始終係本多終勝既遊戲 唔想攪到你血本無歸
同埋我預左要擺一排 可能唔會短期內有回報

認真 覺得if lindelof好用過普金熱山同拜利
雖然身型差過果兩隻 但d閘波好似準d
果兩隻成日輸十二碼

入個價入極入唔到
放棄左

條德國佬先25歲...張半身相睇落似35歲咁款...

好似上返36.幾k

吓25？？？ 我以為佢係就退休果d撚屌黎

贏完德甲 意甲兩轉冇野好入
本身想入pepe
聽巴打講完唔多敢入

終極平賣益巴打 800蚊 200 萬 成個ac 比你過

34k 跟左十隻

Pepe真係唔好
肯撚定今晚2點後暴跌

想問下aggresion果行代表球員啲咩？

邊隻pepe

癲狗程度

你地買貴曬
本來我bid得好地地 33-33.5k
講完就bid唔番

法甲嗰隻
IF嗰3隻炒到傻左

而家入就一定太遲了
好多人一早入定搏佢升 (rating)

想知大家揀吹定硬吹

點解隻85 coman可以得37
睇下自己隻supersub mane 有73

俾盡佢升2點大數
都唔值呢個價
真係為炒而炒

買普金hazard先定包皮先？

6萬我覺得還好 老山龍之前都係咁上下

八卦睇到個個d bid推到上35.5k

同埋我唔覺得佢有得升2點大數
EA條仆街

86嗰隻無乜炒過
反而84嗰隻到而家都仲有揸住少量貨 (大部份賣左)
最貴嗰d都係40k左右入 近乎cap(50k)賣走

咁如果真係蟹的話希望佢真係升到2點留黎自用 (sbc)

Baby油雞會好過middle好多？

呢隻琴晚31－32.5

快 長氣 靈活d

講緊邊個

好似兩三個鐘內就升到同而加差唔多
利申 尋晚無入到

隻85德甲黑卡

張Manolas 冇半身相
半身控仲未做 1516緊

屌
似52多過25

900k買黑包皮定blanc好

app 定電腦快其實

趕得切做中田 食咩chem好

呢張肥料做sbc正呀

食乜都一樣_

遲下應該會更新返掛?

純粹計連server同refresh速度應該app好d
但電腦上操作快d

都係電腦好

頂得好好呀vvd

諗緊入IF包皮+baby pele定一隻油雞好

Rip

賣得

都係頂到

靚走

頂應哂個波

我試過我隻Kante係差唔多禁區頂一野頂入自己龍

唉屌 otw中左斜恩 拎去做otw又好似太浪費
自己又用唔着

想問下咁多位巴打 係咪聽日之前儲夠2000fut分得玩wl

施主，除左牙朗真係無隻抵嫁俾你刷4，5次中隻mahrez 都係打和ja

買過張otw 再做啦
斜恩就當高rate 攞去祭

HL suso有冇食評

如果HL pepe升到89，會唔會升多幾萬

咁都有幾隻岩心水既 除左牙朗 係估唔到中斜恩咁高rating

做36次 中到一次牙朗就抵返曬

講錯 summer可以做42次
any可以做94次
做！！！

94隻無女

點解ddg貴左咁多
有隻86 pepe應唔應該依家放

上次中prime 謝拉特 同 baby maradona
都係開呢個

ddg升翻正常價啫

依家買是咪on9?
定係等多幾日先

急唔急用
唔急就等星期一朝早至中午

巴打們，下轉到西甲 upgrade 未？

有無邊隻大機會升？

等多幾日wl開鑼更貴
一係就等到星期一完左先買

西甲疑似要撈埋其他聯賽一齊出upgrade四大聯賽不保
今晚好似出法甲

完全係埋門

頂唔順施治 買番DDG 打今個WL 果然平野大部分無好

上禮拜9萬放咗

搶前柱 冼個死角
gk得個望字

90pogba入唔入好 未齊人開波 但而家貴左

有冇人刷fdly 加tg ronaldinho369

用電欺換prime rio， 然後加強前場好唔好？

普金世三係咪已經好好用?

完咗啦喎

我換左
依然守得穩

我記得尋日有一次抽到無女
Submit咗佢跟手再抽
屌
又係抽返無女

咁得啦，就咁決定，前場有2M ，用乜人好？

唔知買咩好既情況下
Toty ddg 換返做普金有冇得諗
純粹想袋下錢

有無人答我入手普金世三定包皮先好啫

包皮

上定下好
Samsam隻pele好冇用？

Van dijk 88普金 27萬值得入手？定等多排會大降價？

我頭先都咁做

未至於頂唔順

不過真係無咩信心

包皮快好多射波勁，世三好扭d

對會長有愛都無計

做Manolas 送普巴
見到張垃圾黑卡屌左出聲 點知普巴都要排第二

一定ok la

toty 用過 真係純丁卡面 唔會大分別到咁

問下大家意見，入場轉41212 or 4231, 包皮同ben 爺打ST, 剩番個位入咩好

咩價位

3m budget

已經試過丙朗

Addressed the following issues:

Sometimes, in a FUT Online Match, a players OVR rating would be displayed in the Player Performance screen incorrectly.
This had no impact on gameplay and was a visual issue only.

即係壓星已絕無意義
它不會扭轉你想屈機的心意？

應該放cancelo 喺邊個位？然後另外一個位用乜人好？ 2M budget

sam gor玩法咪
91 pele / 89 eusebio
有剩拎去買if包皮 然後馬杜迪踢st
或者 補少少
best + sif 包皮

ea夠話esports ready
你再試下d 驚play

有冇巴打用緊干sir live

諗緊好唔好賣左佢
就黎轉柒國藉

otw cancelo RB
better RW

有愛表示買齊icon圍佢

有過百萬就攞包，第日用黎砌icon用
因為coin 再不是打比賽返黎
主要炒返黎，百鳩幾萬，炒一轉一兩星期執30%是太易了

段英文都唔係咁嘅意思... 佢話有players喺player performance 嗰版show錯左, (即係變左 9x) , 但其實唔會影響到佢勁左，段野唔關壓星事

89油雞就清袋

C朗

佢試過牙朗了

我都諗緊用icon圍佢
但除左pele 得隻gerrard 幫手圍
要入場轉走gerrard

how about zola

佢真係完全get錯晒

有900k update黑包皮rw黎打前換Cavani 定買blanc換rabiot好

No impact on gameplay
但係比opponent你個陣有impact都好獲啦
唔壓既話 次次都中屈機隊

Fut champion例外啦跟win rate

普金大部分情況都係慢慢跌價
280k唔太抵
拉膠先190k 英超大哂咩

明白，咁用隻山齊士頂著

入場轉4231
換LERMA有咩選擇

其實點解會理解左做壓星呢

84 LALA同86 LALA係咪差好遠?

西甲upgrade概念好似得一隻入得過

差得都幾遠，身位好好多

有無人用過84 Kepa?

有冇人刷2場frdly

好撚遠
86lalq先上到大枱

上，但換咗隻阿記古列治啦
pele好撚好用，靠佢carry

88 cancelo 同86 lala比差幾多?

未用過cancelo答你唔到

但唔計嗰d用toty varane/ramos打右閘嘅話
佢地2個都係全驚top 3右閘架啦，唔差得幾遠

咁唯有遲D先買世三 買左86LALA先啦
唔該晒巴打們

記住食shadow

anchor定shadow好?
連朗焗住轉 左邊繼續T仔

cancelo anchor
lala shadow

定ST mbappe好難揀

St mbappe 打雙箭好勁
夾ibra好易有單刀

st包皮好勁炒味

2個都屈機
賣咗 布達堅尼 換 st包皮啦
佢 + pele 屈哂機

仲有換走埋細爆

因為肯定轉90

布達un吹

入場我會轉 4-1-2-1-2 但係用邊個打CM 好？

唉 屌你老母禁左2個幾鍾都禁唔到張shadow
痴撚線

點算好

我原本都想買嚟試下，一貴就貴30萬

st包皮 + okay 啦咁

用手機app

無一隻適合

好今晚佢upgrade個價重會唔會升

用緊呀
4點幾開始禁
禁到依家 成日見到佢出1hr
諗住有機都唔中

多數up完就跌小小

今晚西甲定法甲呢

我早幾個post先呻過買唔到shadow 巴打加油

差唔太多？

可能咩都無要聽日呢，一個禮拜3次
星期五開始法甲，西甲，rotw

想問 middle Blanc 同 prime blanc 分別大唔大？
定係轉 prime rio

個app好廢架
如果你唔改criteria
就算俾人buynow左都仲會見到係到
所以我自己一次search max buy now5000
一次4900咁樣

要記住個buy now制 同 ok制 喺邊
之後0.幾秒之內要㩒得哂2個制先有機會搶到

好心ea出多啲weekly任畀人攞shadow/hunter啦一係就你ea自己放一堆chem卡落市場

而家成日有錢都買唔到

召喚Sam gor, 俾你會揀all in 89油雞定baby pele+普金上IF 包皮or okay

prime icon moments應該係永久in pack

根本應該改price range

聽日係咪出歐聯新野

Ccc定龍馬好

ccc sm

想問到而家今個月出咗幾多隻fut swap卡

Thanks

咪出左manolas sbc
今晚出埋歐霸

以為有新嘢抽

Futbin新卡果度出左張橙色89花膠
咩卡黎

13張

連埋SB Reward出齊晒14張啦

歐霸moment
尋日張manolas係歐聯moment

93ddg vs vds
邊隻好啲？
定係直上ddg Toty 好？

用緊cech

佢好似由出左之後都無咩點跌過，好似最低都係135萬咁上下，我140萬買，我就覺得好值呢個價
可以一條友完全改變戰局

痴撚線燒味神卡
連到左屁馬右包皮 瘋狂flick起個波斬中

應救嘅波都救到 間唔屎仲有神救

揀4萬4買walker定係untrade好

untrade

Pish

... 人總是

唔賭唔知身體好

其實今week pack抵玩，中三四隻84都回本

屌... 2隻83gk 1隻84gk icon都冇隻

我揀fut swap deal 抽到丙朗。多謝ea.

屌 係wor 但我揀左untrade

呢排咁多sbc做
冇壞

我都揀untrade，自己用返最抵

同人唔同命，尋晚換咗得兩隻84肥料，dklm ea

但得個177cm

發覺抽pack 成日抽番同一隻，transfer list 呢家大部分都幾隻相同，明明咁多人 點解抽幾pack 又係抽果堆

推下

我連board都冇

我都覺
我已經儲儲埋埋4隻Bernardeschi

swap deal換嗰個jumbo player pack真係特別伏，fb pedro嗰個月又係換100k pack開隻哥利斯馬，真係屌爆佢老母

今日乜都唔好買
乜卡都太貴

西甲幾時upgrade 呀屌

140萬 加少少換魯爾仲好 又快又搞笑

係咪 friendly objective?
巴打搵到人未？

唔好放棄！利申：日日屌EA

頭先5點幾肥料任bid

又搞笑笑撚左

睇左陣sofifa 唔多覺有人升左先係問題係見到冇女好似升左做76

賓周馬

買左隻live 干sir 堅係好撚勁

3隻大家推薦邊隻

買買下講完貴左

價錢反映一齊

做左一包咁多多

接火棒 堅

nice try EA

又有堆打手出嚟，嚇我唔到嘅

你唔係唔比張文路拉斯半身相我呱

好心整隻牙朗氹人落踏啦

有冇人同我一樣未開pack？等2點 雖然唔知等黎做乜

有冇人可以幫手做swap deal weekly objective

好多ea打手又阿朗又icon,屌

點解咁講

就轉國藉

下晝有啦已經

舊卡唔係唔會改咩

出局唔改 出線改 好似係

89包皮除左cam之外 每個位都勁過老二

邊撚個

晉級就改
出局就唔改

但基本上晉硬級，如果唔係點會跌到咁平

祖隻fs賓達乜乜 滿場飛

呢隻真係好似好多人中，瞬間變公廁

賓坦古亞我都用緊 除左射門之外 無野唔滿意

諗住今晚一升完即放
見其他黑卡好似升完rating都跌咁

100k 入ddg 頂垃圾cg

push

有無巴打fdly 唔想打dr

唉 終於禁到張shadow
柯住屎先禁到

bid野用開電腦web 快人一步

巴打 打番場？
psn: fung69

有冇巴打刷兩場frdly? 留tg

Bid到張處女pele

我睇返歐霸係咪要16強先開始計 因為要同歐聯同步計分

你psn係? 我無tg

歐霸32強已經係淘汰賽

但係咪未開始加分 我見reddit d 人係咁講

所以歐聯先贏第一場會升 同番歐霸一齊升
點會咁快加 起碼星期五

連中兩隻硬吹witsle 肥料

Added

pepe仲有無水位？

普金包皮咁勁既人應該無價跌架啦？

仲有無巴打未踢2場fdly做swap deal

冇啦
早1個禮拜100k我已經叫大家入定
Sofifa 79 rating根本就升硬

幫幫手有無可能full chem

muller打cam有無食評

UEFA Europe League Upgrades:

Advancing to the Knockout Stage
Advancing to the Round of 16
Advancing to the Quarter-Final
Advancing to the Semi-Final
Advancing to the Final
Winning the Final

(由32強)晉級至16強會+1點

我有聽入左好少 依家再入搏有max

死都要主場先入嘅人真係好撚迷信煩膠

見到處女1手hl pepe都係180k內既事想入手trytry

me

宜家已經回落緊
你博就博一升果下有lazy buyer

英超RB黎講Walker係咪都好勁下？

見pro player都用

想用英超RB連Luiz+Rijkaard

搏40萬

理論上佢會出upgrade

ucl好撚勁

有無old news到

主要係撞到用陰影場嘅真係踢到眼都盲

呢家都入抵賺

未啊
你係咪幫我

要全10 chem就唔駛諗，純要100 chem就加領隊搞掂

佢upgrade原本張普金無影響架啦?

好憎呢啲人用

咁又岩

拉素 隻Live SMS 應該玩撚完

同普金只係差17點IGS/0.7% IGS分別

真係會feel到有分別？模組等應該一直？

踢WL梗局用嗰個球場就只要5格，主客都冇所謂

琴日DR陰影場+少少delay打到人都癲

Gg

Push

巴打好波
我完全上唔到波

打咗咁多晚
晚晚都見到包皮尼馬c朗小花
真心悶 個個打法一樣 好似打ai咁
有時幾尊重用其他特別球員嘅玩家
試過見到隊葡超隊 respect

刷友誼賽？

諗住開波第一腳就gg

otw吹中左nainggolan

3-4個月冇中過>100k既野

巴打加我psn: chanfatnine
今晚隨時ready擦

大巴拿 今年重未有張IF

INSIGNE好用D MERTENS?
打ST

屌女屌到腳軟

讓晒啲波俾牙朗啦

comedy actor male

Mertens
4星腳已經贏左insigne

好 我做緊assignment 起碼半個鐘先得

依家賣pepe定升左先賣

我係a字頭 加咗

仲有冇巴打刷

900k budget
放邊隻好

pc連唔連到ps fdly架？

唔得

walker pogba rashford neymar 關刀

卡叔,PARTEY,丹狗,都要換

Larsson

入場自己轉返陣

HL Son定HL 福仔 好用？
打中間cam

係咪無曬Swap deal player 今個月？

Btw 我個倉冇未bronze player,SBC係咪要專登買人黎玩？

西甲撚等緊干sir 賓爺升1點

有無巴打放coins

做左baby icon sbc
抽到85 Luis Hernandez
算唔算最衰果隻？

年簡升到傻左

前鋒點會係最衰

開左DR + WL d包
最高得隻86 全部都係巴西肥料

但電欺SBC又岩岩完左
咁都有得比EA撚一下

我前鋒人腳好夠
放左佢打CAM
好似屎過普金迪布尼

咁85屎過91都尚算合理嘅

2.4左右嗰陣冇買，而家個價又唔捨得買

識唔識過coins ? 想放

我2.26 m 買
心cc想套現轉陣

下星期落到2.4x即買

痴撚線今日sb 5次單刀畀電腦從後落鏟都冇吹
不如直接判我輸等我唔洗打呢個垃圾mode啦

唔該哂巴打

我可以了 你刷先 之後到我?

左賣右賣終卡砌到個夏季OTW 屙埋個屎再抽

WL抽到隻OTW 80佳尼，又有10萬，好唔好搏多次吹summer OTW

Btw 宜家一隻吹summer OTW都係8萬幾
明明幾日前都仲要10幾萬

屌你老母 有logo出佐仔

高級肥料俾你再做

好撚狗 迫人再做 做個trade唔得就賣算 今次要賣哂d合錢自夠錢

出logo都唔收手 ？

仲有冇巴打得閒刷？

有無巴打想玩下friendly?

有無pc巴幫手刷2場fdly

佐仔太舒服唔岩我 btw summer同any大唔大分別 🤔

屌你又唔撚吹

巴打有無tg？

千期唔好做any

88 petit定90馬基好啲
打4231 防中位

巴打想認真定就咁刷swap deal？
我冇所謂

賣牙朗換前鋒包皮+屁馬是否不智

進攻重心變咗落牙朗度

祖記輸2-0下round真心難踢，畀馬體入1球要入4球先有價講

認真玩場？

用緊potm Lucas 有50萬 入普金包皮定沙拿好

咁肯定包皮嫁

留包今晚兩點至抽

頭1日做左幾次summer硬吹冇料到 淨返d 82用埋3張硬吹if做3次any吹 叫做未衰得晒 冇中過80以下 諗住收手

岩岩心血來潮忍唔住又執幾隻83做多次summer硬吹 終於中安達臣

一打作客好似差咁遠
閘極都係彈返去比對面
打返主場順勁多

留個tg , 想收

佢要做鳩你主場都可以做鳩你

順勁多 可能係做鳩緊對面

我見market 普金包皮喎

中佢真係會開心？
呢堆otw入面只有c7 同 cancelo 可以入隊

有冇邊間淘寶好🤔 只係想買20萬

話曬都幾十萬
擺回體/英超隊

普金最勁已經係包皮 仲想點

屌辛辛苦苦做完個任
又開張77出黎 係咪黑撚到咁
開包又77 升級又升到無女
屌

著曼狗波衫既都真係好多賤人
踢個DR 入完一球 都係到後場的波

開心過中唔到囉

留tg

差3皮做summer sbc唯有賣走degea 中完牙朗再贖返佢

做manolas做到有賺
多謝ea

Tsw8860

有冇人覺得OTW會升番
個anderson跌到傻

...明智啦

FIFA HK

牙朗無野取代到

對面迪基亞好神 16save 小禁區都救到

而家英超最強右翼係咪沙拿

屎忽痕玩下draft，抽到隻best
94果隻真best
諗住有得輕鬆撚下電腦啦
我屌原來揀左online 嘅draft
唉仆街喇呢鋪俾人撚返轉頭都似

唔賤唔迷曼啦

啲大陸人仲賤

想賣左張team of the tournament 高列巴尼做文奴拉斯

原來ZOLA好好用

簡迪換左IF 尼恩
感覺防守爭D 但進攻真係爭好好多

有冇巴打刷friendly swap deal?

抽到紅卡拎嚟做sub

我都想要紅卡
今期兩隻意甲都想要
佢比隻高文我 勁唔鍾意佢

5000幾掃咗啲84
希望下個FB再炒起多次

我 巴打留psn? 我加你

pC?

佢依家最少50萬

但做後備嘅話高文仲好

賣左迪基亞換summer pack 大家一齊叫

屌你老母臭閪 皇馬我永遠屌柒你老母閪 你老母俾狗屌

有無巴打有興趣接收依個ac 有就

高路雲,高路雲

Free?

psn: fung69

皇馬果隻傻閪前鋒

d3-4徘徊5隊有4隊都係icon混toty
係咪而經無得正常打

等埋refresh先啦

Free就唔會 不過都唔求回本 有興趣就tele傾下

巴打 咩版本

有冇人記得係唔係d4獎勵最好
想跌番落去

係咪真係咁正 有love好想要

唔用sm係咪好難上D3
D4-D5無限徘徊 想上D3 去到1700分上唔到

我上星期彈彈波D5 1200分 轉踢法瘋狂9扭彈彈波上到去1550 希望下集上到d3

又未到正既 比到直線先
諗緊試唔試 89簡些路打CDM
有冇人試過

89cancelo好野黎
不過要多d手控

加咗啦 ng字頭

91個隻 好靈活好勁 本身用緊電話佬頂唔順佢隻3星腳 一轉左zola 2種體驗

零sm D2

90先岩sir

少sm 耐性波 d2

放ps4 coins

新手一問 教練係咪只要同國家同league 就得 唔洗理金銀銅都+ chemistry???

巴打們打咩陣 咩戰術？

慢慢做波？用咩陣好？

我成日忍唔住控隻閘就出事
人地隻翼空哂任爆

我兩隻都中哂

唔該巴打

但H/M
都係算 唔搞咁多野

出左雷斯終於用到de gea個感覺完全穩十鳩幾倍

利申開game用古圖 12月開始用neuer DDG係完全屌打另外兩隻

著獌狗波衫 /用獌球會徽個d都係含家產來

detail 想學野

賣隊去買人嚟搏真係好不智

想學野 咩陣？咩陣式？

今日sb d電腦上哂身咁

我都係第一年長玩ut 未去到可以教人
之前打4231 cam 控傳

從有魯爾一刻 我就係一個不智既人

有無人連唔倒ea server?

打到上217X分 最尾用日本隊贏一場上D2

baby奧高查上左巴治奧

屌 得張m子黑卡 做唔到otw個objective

有冇人用過fifa hk個快裝？
普通個個話維護中 快裝安全 ？

4231 同4222

係啊 4231 不過rb lb要balance attack

如果成日係禁就cdm cover wing

兩隻唔同類型喎

我都有魯爾，toty嗰陣做用到而家，不過不失冇話後悔

好掛住rttf gri...

有冇巴打可以幫我刷兩場frdly?
毒撚冇fd

最後退翻錢比你？
咁我都係等佢個普通搞翻好先課

反而bale就有少少後悔，唔係唔勁，但icon嘅價錢但又唔係任連真係窄啲

有
PSN: ronelmo1984

過coins定㩒錯制本身我都bid緊

唔sm真係要靠呢啲真實足球既人數優勢

已added

我都收咗信 沒收哂啲coins
快裝真係好快 最快一口煙時間
最後退返錢比我

有埋training
過coins

85 普金vdd點解升得咁多

反而想要施華 想要個直線 傳波準

你見wl無人用就知唔係咩好嘢

其實慢裝都係一個鐘到
我寧願等

佢而家話維護緊 問佢知唔知幾時可以用得又話唔知
唔該哂咁多位巴打

仲有40萬點升級好 一係搞迪布尼 一係細爆落一格唔要拖仔買又多個Cm btw斜線直線係咪迪布尼已經算勁 因為好多時pro club做到既直線/斜線 但ut做唔到

用過2次快裝 一次3M 一次1M
我覺得太大額真係唔好制
快裝差唔多用成67% MAX PRICE好似好危險

你一次攞幾多呀

好耐冇打 今個星期返6日 都唔知打唔打到11w

你細爆同kdb調位已經可以多隻10chem

間野香港人開

屌 手多無啦啦轉左

之前諗住都搵呢間 驚又啲伏 又貴
不過我搵大陸個啲反而無事

第一次贏完比人屌

邊間？

佢快裝要50萬 100萬 150萬咁上
諗住課150萬

你個兩次無事？

Raul kdb調就全10啦

你隊波變451咪全部full chem

我有次都係咁 等左半日

係wor 唔該哂大佬

咁快手 我以為佢要搞好耐

4141都full 但尋日轉433（2）好撚猛火力 所以冇轉返 btw連輸3場 屌你魯母爾

真係唔勁,射波唔好搵佢
琴日一場中左4次柱
好彩阿古路生性入波

決定買隻giroud頂老二 老二做supersub算 近十場波都唔知有冇入過2-3球 未拎到波就俾人地後衛撞開 射又係咁中柱

入場轉陣
呢集有得set定比你轉

點set?

屌 唔講都醒唔起

戰術 進攻or防守 set定想要既陣再入場轉
但係入場再改 戰術 會亂陣
可以換人

今日個ser做乜9 2格3格 5格入埸都勁lag

細爆真係值？ 有愛想用 但驚模組唔得

鉛到仆街 熄機了

原來係咁
淨係識pause手動轉

唔知做乜鳩 今日係咁輸

qs la

想換走蘇金寶 但又無icon sbc

夠錢再用佢做sbc icon!

ANY OTW (吹) 中哂垃圾

做any真係超級大傻仔

想問有無師兄用過89隻van Basten？
如果想要頂得既icon前鋒有咩選擇 謝謝

咁做咩好

1400分跌到1000分

打4231/4222 drop back 好似老鼠拉龜咁入唔到波 啲人走位好唔aggressive
有無巴打教下我進攻tactics 指點下迷津

我做左一次吹嘅any
中左Cancelo

中kagawa

EA個垃圾ser點頂anthem apex FIFA

今日個feel似出fb

似今晚upgrade聽晚flashback
今晚本身已經仲有MM

話時話，做完電欺之後祭咗本身隻sol去做基斯普，呀屌你又真係幾撚勁，頭頂腳踢都掂

我用過baby同prime
baby個隻其實唔算好頂得 但對腳係幾勁
如果要頂得嘅用middle crespo可能會好啲

試左7chem 91oblak 好似唔錯 好過88dollarnumma

星之卡比巴打係咪度 我tg見唔到你

龍馬廢的 俾我祭左

屌 依家冇野好做 幾時出隻cam icon呀屌

法甲
包皮終於升
希望lala都會升

Falcao

Lala gogogo

好似真係幾皮搞得掂

ea分分鐘玩野一點都唔升比pepe if

花膠必做 2隊82 only

做唔做好呢

肥料

76pac點用

係廢到on9 d數全部假既 係咁比人射手邊射大細入

82 80默契 70默契

無事啊 fifa hk我起碼買左10次都無事

都無一樣高過81IF

睇埋個wl睇下咩料

做黎之後祭算

cancelo都冇
所以一切都睇ea心情

EA做野唔使你教

87 rabiot

Rabiot

現實比psg雪緊
冇乜出埸都可以升

張rabiot正wor

睇嚟lala唔會加
def phy 2個大數同76嗰張一樣

league sbc..........

thanks

直覺話比我聽馬昆奴斯會升 Fans定律

EA d野超級九唔搭八

隻falcao平到

包皮1.6m 普金朗1.9M
好似普金朗抵D

pepe都唔升？

等1~3個鐘先會升d特別卡

買隻7十幾if
萬幾銀搞掂

真心平，平過直接買隻肥料89，仲有pack送

有e巴唔洗用佢啦

d 81-86 upgrade副產品終於大派用場

仲有賺

屌你

一晚跌左300skill point, on99

4萬貨仔收返40萬

做肥料同抽pack姐

隻falcao如果齋玩燒味應該ok

淨係燒味唔輪到佢啦

平平地 又有得j卡面同rating丫嘛

快手做埋先訓
廢事聽朝唔係82搞掂

屌你老味
Sofifa隻pepe 2項速度數值都over90
你速度同我+得果2點？ 冇撚野呀

88 韋拉 定91普巴好？

一向唔係砌黎用
兩個82陣大把人全untrade都搞得掂
差唔多等於免費拎隻89肥料加pack

76PAC

今期 入邊隻if

隻花膠有咁差咩
76 pace食catalyst 變86啦
傳波都有埋 幾全能wor 係少氣姐

最重要一樣野係 咁撚平 仲想點？比隻icon級你好唔好？

唔會有86pace

點解？你想講唔會夠chem?

迪比if 85係咪會升86
有佢紅卡

D大隻佬模組點都跑唔郁

明了

唔係，嗰d數據不嬲都只可以用嚟參考
重點都係要睇模組
花膠本身模組慢，你食卡去加pace都好都唔會快得去邊
佢寫就有86，但都唔會夠得85pace嘅普金mahrez，或者83pace嘅普金laca跑

ic 唔怪得我隻arnautovic 咁慢

我認為Chem Style嘅加幅其實不嬲都係假嘅

唔知法卡奧會唔會係第二隻raul 呢

條友可以點連
本身leao pepe 已經煩左之
如果唔係就super sub算

新 card 掂唔到張 if

唔知84pepe 有無得升

做嚟祭嘅姐

多謝ea

cancelo

我都想, 我有佢 86 粉紅卡

9成升架啦

有冇巴打救救我
有冇人試過個手掣入到任何game都冇反應
但出番個介面個手掣又正常，總之一入game就乜掣都㩒唔到試幾隻game都係咁

做完花膠sbc中otw munir
加一加工做sbc變otw cancelo 多謝ea

重新開機？

試左幾次一樣

阿3-0
上場又唔認真踢

仲有人信足chem卡數值

洗機/換手制？

按左手掣後面個reset 用到
但係而家好撚怪 普通唔按加速掣帶波
佢好似按撚住個L2咁...妹住行

仲要比人負皮

雖然用落唔知點
但睇落食finisher 加爆SHO好過

可能壞壞地
試埋插住電用

準備迎接中非干sir

有無打APEX呀
我打APEX打到壞左個手掣

即刻正皮先

冇呀 屌 我一拆左個手掣又好番
妹住行同冇反應 應該係兩件唔同既事
我同一時間中晒

今日㩒錯將transfer target清咗，無得buy now，淨係比bid嘢，求其買d 650法甲rare gold，居然搵到餐晏仔，d marcelo宜家 2500 2600照有人買，唔知係falcao定個法甲sbc啱洗

制d膠可能老化，過多排都係要買新

隻uel mathieu收得皮

我中埋D垃圾

88普金包皮貴87 十萬
其實是咪唔太抵

好似係 我原本都一早放左87 等張88普金 依家睇好似又唔抵 不過應該會跌下既

Lala係咪無得升

無啦 都唔掂IF差咁遠都升哂啦包皮個D

Pepe 同lala都無得升

Ea又贏

有無if payet食評

黑卡得包皮升

隻sif 150萬買 想放Q左佢 用平d算
係咪而家放最好 打個和

反而我跌左落D4左幾個星期 上唔番D3
然後今日賣左大半個陣換隊
連贏就上番

希望聽日訓醒見到法卡奧+1

得包皮一個d if 升，EA 個法甲 upgrade hea 到，pepe 依家人踩人

有冇人用過pepe+leao 求食評

留曬 d pack 博佢星期尾出 motm pogba

邊隻平價icon打cdm最好

平價＝？

Tah 86玩完

80萬以下 or左右

廢到仆街嘅組合
我之前用呢個組合打dr輸到仆街

儲多少少買baby blanc ／ 唔用icon

唔好忘記阿古獸

阿古個個唔係potm咩？

呢個價偏貴喎

無計 有咁多sbc托住個價 之前joan又係84西甲西人 23k就入到

Motm 係國內杯賽咭, 上星期 pogba 咁勁應該有, 除非ea 玩野

D 歐聯歐霸卡幾時升能力？

嗰次好似係有promote pack 推冧市

不過近排個市好撚鬼下，d肥料癲價完一輪，琴日開始d實用卡全面升。

所以都唔知點入市拎住300k齋擺

Zola 87定85好?

有無興趣踢幾場？ 就咁講未必啱你打法

今晚可以呀 唔該巴打

Manolas有半身相未

唔係急用當收息就來來去去嗰d

短炒要睇眼光加運氣，好似琴日機緣巧合下，打爆50個位法甲成本rare gold，出法甲sbc加埋falcao之後一晚同我出晒，執咗近十皮，以成本同時間嚟計算係好好嘅一次，不過就㩒到手軟。

D motm 卡好似要去到8強先會出
Fa cup 果場係16強，未必有

我打到十二點幾開始好眼訓，諗住贏/和一鋪就熄機，點知又俾人入波先，扭屎忽。一見佢扭屎忽就燥，一燥就亂打，一亂打就輸波。一輸波就唔願訓，再打，再燥，再輸，一路輸到兩點幾頂唔順打打下訓撚著左，埋單350skill points

今個月英超potm應該係阿古獸啦 兩次帽子戲法

收左一次信之後再中係咪即ban?

有無人換咗法甲隻拉比奧特
唔知換唔換好

冇咁快掛
但一直覺得聯賽sbc 都好呃錢

本身想買高佬 sif邊爐或者if普巴打中場
依家出隻拉比奧特又連到好似仲勁過邊爐
心郁郁
因為又未有錢買到普巴 同埋諗住純防守

諗緊買blanc定整佢

要set 潛入後方 同埋自己L1走位

SBCfalaco做唔做得過 好似幾易

如無意外 今晚應該icon sbc掛

依家係咪都係drop back 11 + fast build up

untrade+抽包vs tradeable icon

lala真係冇得升
不過有90包皮

兩隊82,唔理佢有無用,做肥料都抵

法甲炒晒車啦 lala pepe 馬昆奴斯 唔知有幾多人尋日高追中伏呢

想知西甲sbc換邊隻好 有卡斯米路同aspas

迪比又無得升 屌佢老味

想問下有無師兄用future star 根度斯？
如果單防中計，用佢定kante好？

緊係kante

兩隻都麻麻,不如等下第三隻係咩,通常都正好多

用緊聖誕拖，普金kante都有feel？

始終kante個模組係特別d，聖誕拖都係取代唔到
我會kante正選，拖仔super sub
另外1個防中搭個高佬

同意,我之前都用拖仔, 都係換返簡迪,搶波再勁d,同埋法國易hybrid,strong link pogba, luiz都正

thx Sam gor，不過我打單防中
聖誕拖對我黎講夠搶，係有時唔夠高，所以先諗用根度斯，我試下kante先

如果唔理國藉聯賽，HL sandro定ffs mendy好

Mendy用落爽快啲

唔係有84？

上轉下算唔算upgrad all in左牙朗

有冇巴打用過prime hagi有食評

我買法國龍算
84IF ，點都賣到3萬呀？

if冇得升

阿升十六強 姐係張papa 又會升一點?

新手 以前冇玩UT
玩左日發現唔多識點營運 好迷茫

玩左場rival 我7x 對面90
想問下新手頭一個月係咪要單機mode儲錢買人先
唔好諗online 住

唔好意思 唔多識 希望有巴打解答

輸輸下就慣 我都係十打九輸
開心就得

佢果張歐霸唔係live mk恩先係live

玩online啦
打真人先練到技術
而家先開始係難追進度啲

歐聯歐霸仲未有得升嘅喂

佢幾好用 開驚都用佢主要用黎連尼馬包皮

防守sandro勁

㩒r3，買哂所有coin boost先
記住買哂+1000嗰d先

之後就逐個位換，盡快換到1隊夠100chem嘅
起手就推薦意甲

down futbin app睇吓有咩人啱自己用，再慢慢儲錢

比d意見

打sb single season d10執coin先
你打得贏legendary再打dr夠你響d4 d5生存有突

入到場轉咩陣

41212/4231

上次都好似星期五晚定星期六朝先升

有得升都唔用啦

要10chem隻cg
滿左係無咁黃大仙既

唔好意思想問下d youtuber 成日講既el tornado cross 係L1 後下 定 L1前下 斬？
轉向係咪應該轉向禁區

我覺得算upgrade
進攻有牙朗差好遠
Btw KDB 轉埋toty Kante 啦

硬吹

利華都出埋局?
EA d眼光幾準
免費野果然唔會勁

而家玩到咁
不過都係唔識進攻咁滯
猜又猜唔散 無禁r2都推甩腳咁
不過m到輸得幾開心

想出heel to heel成日變左出rainbow
轉身個下又係比人一撞就無晒平衡 唔識過人

有無巴打可以放20萬？

如果干度升左冇轉國籍

打3中堅會唔會好易塞曬車？防唔到人呢？

無可能啦

個日打draft用個隻milltao fs cb換入打防中 勁到癲 搶曬d波身高腳長

Ff下

l1 + 前 左/右

唔會啦
我都經常贏緊果時轉5後泊巴士

利華咁都出局

因為你調轉咗前同後
heel to heel係 前 後
rainbow係 後 前 前
你想出heel to heel但推咗後前嘅話就會變咗fail嘅rainbow

可能我心急 前後前

然後就變左好fail 既rainbow

原本極唔中意上左5星既berba spin
識用成一招之後起碼有返招做到差唔多既野

唔亂咁落腳既都算可以

Sam gor,姐係左菇45度左右？唔太明前 左/右 意思

呢個位好多時心急都會出錯

唔該Sam gor 同埋想問下你地平時講果招berba spin係無L1 前 左/右定後 左/右

Sorry,自膠了，我明了

推1吓向前
再推1吓向左/右
視乎你想去邊邊

前
龍捲風就係L1 + berba spin

岩岩玩果陣成日出fain rainbow 想請教下fake shoot過人既timing. 如果對面標我，一般我都可以l1 fake shoot過到佢。但係遇到行住我唔標既人，就無晒辦法，夾硬fake shoot爆佢就撞山無埋個波

試下87>89mbappe先 唔知feel唔feel到分別

好大
準備今晚返去試90

唔驚
已經用西甲同icon夾住左干sir了

Sam gor,你覺得90mbappe 後備入夠唔夠做？

“行”住咪交比其他人，猜吓佢
或者慢慢行，由佢慢慢“行”
之後睇對面幾時標再做sm/交

有錢到咁。。
佢做後備實冇問題啦

可能我都係太心急，試下好似你咁講先

不過我都係見有位就交

d bb icon做咩事
okay 950k
pele 2.7m

上面仲好過下面

試下5chem放白簡LM算 世三唔岩用

想包皮入隊，但我唔知點可以放棄邊個位，成隊都硬吹

或者買neymar 後前已經係rainbow

Okay係咪唔伏買得過 ？

EA正仆街

都唔中架啦

原來成一招係el tornado?一直唔知呢招係咩其實點解叫成一招 有咩典故

應該有icon sbc了
入定多啲高rate先

我見到嘅係出promo packs=普金又跌價=又有得入貨

出icon 同 FB sbc
拉高翻個價
相同劇本

Gullit shoot def高左咁多

留名睇94 Gullit extinct 之後過千萬

屌你呢隻真係要過千萬

第二批IF ICON有邊D?

亞一shing成日用

屌真係估唔撚到雷鬼頭都有IF
屌你老味本身隻PRIME已經勁撚到咁

有無咩法甲人一定要用
想link 法膠

你咁問 實答你neymar 包皮

卡雲尼

法膠 必備

平價既中場

屌人地想link法膠
你條友仔答番人法膠必備

法甲有好多法膠
花膠打前 費膠打攻中

過多排場場wl都要打moment雷鬼頭

有無pc巴打成日打打下斷線

法膠奧唔係膠呀

唔會啦 稀有到咁 除非可以sbc upgrade

if享利都要11m
if雷鬼頭 分分鐘 15m以上

ea又點會益大家 比你做sbc做到 / 抽到呢隻

佢老味今朝先買返gullit諗住打WL
又要蝕幾十萬
今晚一定跌到仆街

SBC未到4月都唔駛諗爆機icon

max price 15m 都俾人秒

我又覺得隻93雷鬼頭未必跌到仆街
佢隻if咁撚稀少 我諗大部份都唔會追求隻if 反而93已經夠撚晒用

打燒味 右翼用best定包皮好呢

遲下咪有moment icon sbc 實有古列治份

助攻

今晚會有panic sell 應該跌到500-520萬
一來啲鬼佬驚出sbc
二來啲痴線佬賣93 訓身入94
2am 一出發現無貨 93就會升返價
如果今晚先入貨慳幾十萬